介意女朋友同ex既嘢

我都知咁諗唔係辦法
但每次諗到佢同ex曾經上過床
佢同ex幾年嘅經歷
我個心就好痛
成日將自己同佢比下去
覺得自己完全比唔上
利申:女朋友係我初戀

之前就係因為介意男朋友而分

有無諗過唔只同ex啪啪啪

埋單啦傻仔

嗰種感覺真係呢
完全唔好受

樓主應該好細個。

我都係初戀 佢已經啪過幾條女

我仲要係妹妹 佢之前個個都係姐姐

其實我都想知到底幾時先會將呢啲事睇輕啲

我都好介意男朋友......食過咁多女

我都係咁 佢之前嗰啲係哥哥

成日諗到自己好唔開心

你男友就爽 食完你仲識自己走 唔洗勞煩佢

努力賺錢 結婚埋單 唔好放返d 2，3手西出黎啦

去醫院搵過個啦 廿年後就食得

邊個無去過 你愛佢就要接受 何況係以前既事啦

你又有道理

打錯 sor 過去

我好想接受 已經好努力咁接受 但始終都係釋唔到懷

我都明 有時成日都會無啦啦諗起男朋友同佢ex做過既野 有時仲會係到比較男朋友對我同對佢ex既分別 愈諗就愈心痛 但再諗下 宜家佢都屬於我架啦 時間耐左就會釋懷到

冇食啊 拍拖一定要啪架咩

係真毒先咁撚care

每個人都有經歷 怪唔到佢
如果真係做唔到放下嘅就放手啦
費時你同佢都辛苦

u know ptgf?

我都相信時間耐左係會好啲 其實之前直頭會諗到胃痛 不過到而家諗起就無咁辛苦 真係好想接受佢

絲打拍左幾耐

無怪過佢 我都明呢個道理 但真係到我切身體會先發現真係好難可以唔去諗

不過care又點 男朋友幾個鐘變左我ex

玩咁大

絲打加油

可以諗下係個真係愛你嘅女朋友重要啲抑或是佢身體嘅純潔重要啲
不過呢個心理關口係難跨過嘅
Ching 加油

以為個post係自己開
次次一諗起男朋友同佢以前d女朋友經歷既野我冇經濟過就

我覺得重點唔係純唔純潔 而係當我知道佢有呢個經歷嘅時候就成日會諗到個畫面 我都知自己咁諗係拿屎上身

係呀 之後就會不斷鑽牛角尖 會好急咁想經歷多啲 然後所有嘢都變到好急 唔知自己做乜鳩

一齊咗幾耐？

所以真係唔好知對方以前嘅感情事最好

點解比人扑左又係初戀

調翻轉 我都好介意男朋友同過其他人扑 有排成日stalk佢ex 然後會ff男朋友好似對我咁對個ex.. 一諗就會喊 不過時間耐咗就無咁介意 好似係

佢係我初戀

我同你一樣 我到宜家都仲日日stalk緊

係呀我都係咁 甚至發現佢同ex比我佢佢更甜蜜 心好痛 不斷拎自己同佢比 真係好煩

我有一排係日日都喊控制唔到自己亂諗 而家明男朋友真係好錫我同對我最好就無咁介意 雖然有陣時諗翻都係會

我又係 根本係拿屎上身 明知自己唔開心都仲係忍唔住手

樓主幾多歲？

半月左右

唉

樓豬 I know that feel

直程覺得自己精神病 無論佢對我做啲咩 我都係到諗 佢以前都一定咁對個ex 好sad好sad

仲要佢提起佢上一個ex嘅時候話呢個ex係咁多個ex入面真係鐘意嘅 而且仲係第一次扑 我一聽到就 明知呢啲喊黎都無用

每當自己一個嘅時候就會諗佢同ex嘅野
真係好撚辛鳩苦

屌我同你一鳩樣

我唔知我女朋友對我好唔好 有時我覺得自己係單方面付出緊咁 但又知事實唔係咁

Ching

有時覺得對方無咁鐘意自己係正常 係因為你太鐘意佢

諗到忍唔住問佢，但聽完又唔開心，或者只係講d唔講d，有時衰d嘅就拎我同佢ex比較。但唔聽又不停亂諗野。結果我都係同男朋友分開咗，怪責自己神經質

係呀 仲要其實佢同ex喺人地眼中係好甜蜜 佢對ex好好 但同我一齊我就覺得佢好似唔着緊我咁

佢咁樣好離譜

仲要佢無意中話過我同佢ex有啲地方幾似 聽完嗰排成個人灰咗

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過。

痴線拎你同ex比較
如果佢拎我比較嘅話我一定唔會想再同佢一齊 呢個我真係接受唔到 好賤
話就話係咁 但其實就一直自己係到比較
犯賤

有時真係寧願啲野從來唔知好過
好奇心害死人

又啱喎

咁佢唔啱 比比比比乜春啫

Agger

I know that feel
明知咁諗係唔好 但就控制唔到
成日覺得佢對我咁好 對之前個d都一樣咁好/更好

原來大家都會咁諗 我成日怕得自己係咁神經質唔正常

我都係呀 佢仲要笑住咁講 佢對ex真係好好 佢直頭會好關心ex嘅屋企人

對之前更好真係好慘

真係好hurt

我都係 都唔知笑好定喊好 同是天涯淪落人

會覺得佢永遠最愛係ex。
好多野佢地做過，如果同我再做都會do it their way, 而我亦唔夠好，無法令佢有動力付出，無法令佢記住我

我唔知佢介唔介意我同ex嘅野 佢亦都無同我傾過 佢地ig仲互相follow
利申：我係女朋友嘅初戀

佢同我講完之後我心諗 仆街啦我完全唔想知呀

佢iq有冇80

所有嘢都唔會深刻 佢心入面永遠有一個人 我唔會想做佢地做過嘅野

一定會介意過 佢唔傾係唔想知

最撚慘係你介意佢嘅過去，但同時你又好愛佢
內心嘅掙扎真係好痛苦

我都唔會同佢講 企係佢角度諗 一定好難受

最弊係我知自己唔可以俾佢知我成日因為咁唔開心 係我眼中呢段感情好脆弱 佢願打 但我唔願捱 我愛佢又點 佢唔想付出 得我一個努力維繫呢段感情
我已經係歇斯底里咁去愛

唔好同佢講呀 佢一定會亂諗

係呀
成日推薦d佢地以玩得好開心既game叫我一齊玩 幾好玩我都唔會想玩
你咁懷念過去既美好咪搵返佢囉

巴打I know what u feel 仲要粗過你長過你果下仲傷心

佢成日都亂諗野

中曬

話似佢ex 呢句真係最hurt

無論佢提起好唔提都好
前度永遠都係最大嘅心理關口
因為前度係立於不敗之地
無得返轉頭
包括好多佢哋之間嘅經歷
佢嘅所有第一次
就算你哋之間再做都只係佢嘅Non-第一次
有咩價值

有時見佢咁多ex我真係心諗你係咪為拍而拍 如果係唔想身邊無人陪嘅你就唔好拍啦屌

Wtf咁詳細

咁佢一定好介意

好介意佢同前度做過晒所有野

個波大過你細過你都講埋

唉 同是天涯淪落人

完全唔想似 覺得自己係代替品

一啲都唔深刻 我地嘅經歷變得唔重要 只係我單方面覺得深刻 單方面覺得有意義

好狗

呢啲真係無為對方著想先講得出 講左出口嘅野無得收返

唔經大腦講野

我覺得 男人介意女人過去係最撚on9嘅事 人地都擺咗個心出嚟啦 點解唔可以睇開d 比嚟比去只會攞苦嚟辛 你知道佢係鍾意你 放低哂以前嘅事 就夠啦

你放開個女仔啦

我都明 我都好努力咁去唔諗 但始終都係有條刺

原來咁多同路人
我都係 知佢地經歷過好多野 但我唔想跟住做唔想去同一個地方

曾經因為咁想成為一個同佢ex完全唔同嘅人 好無安全感 但最後都係放棄呢個念頭 覺得好唔值 好無謂好幼稚

佢已經同我詳細說明扑嘅內容
自此之後個心條刺就再拔唔走了

因為你係初戀佢唔係
如果大家唔係初戀個感覺唔會太強烈

因為你太鐘意佢太愛佢 同埋對佢會冇咩信任 我之前都係咁樣 都係初戀 拍左大半年都係咁. 宜家黎黎去去唔問佢都知佢做緊咩諗緊咩 放鬆啦

條女比第二個男人屌過，咁同格劍有咩分別？
你條女仲要比第二條仔奶過全身，身上又係第二個人啲精
利申：所有女朋友都係處

拍拖唔好咁快拎個心出黎，唔好太上心就ok

的確 太愛一個人會逼得佢好辛苦
我以前都係咁樣逼走左初戀

唔好要用失去黎換取學懂珍惜

拍拖最緊要信任 你信條女根本乜都唔會驚
你根本唔信你條女
過去發生左野事你改變到咩？
最重要既係條女而加鐘意你呀嘛

希望你解開到呢個心結 如果唔係你好快會散
到時面對下任你就會識得放下了

其實男仔係咪會介意女朋友同ex拍過幾年拖 （e.g. 3,4年）

睇你做化嘅姐
平時對自已ex隻字不提
多啲揾野讚下現任，佢咪覺得自已贏左ex囉
特別係扑嘢果陣，一開始唔好主動，乜都扮唔識，死都要戴套，等佢以為你冇俾人內射過，做多幾次之後話自已第一次高潮，讚佢好勁
條仔個心咪好過哂囉，咁都要人教

重有，現任帶你去邊做乜食乜都唔好同佢講同ex試過
話自已同屋企人或者朋友試過only

我都明 其實而家信心都大左

我未有現任呀 不過最近有個新對象，跟住會諗佢會唔會介意我拍過4年拖呢 btw 巴打啲意見都好好

加油

試下唔好咁鍾意佢

越嚟越鐘意佢

唔知幾時先等到有安全感
我都好怕講錯一句說話或者去左一個地方會勾起佢既回憶
始終人地幾年感情 我個幾個月點去取代

你自己有過ex就明
以前既人已經係irrelevant
放低哂之後 就算以前既最愛搵返你求你
都會好似已經唔係同一個人咁

同埋social media舊相個d唔好信哂la
係人都會偏向post啲正面sweet野上去
真係拍得咁開心適合既話就唔會散啦

雖然好似好老生常談，但係真係好真實，當你真係深愛佢，你會慢慢接納到，當然係需要時間，我自己都小問女朋友同ex既野。

好有同感
遲啲同男朋友去台灣旅行因為睇唔啱酒店
差啲就住返佢同ex住過個間
表面上話無所謂
但其實心入面幻想緊你地之前係張床到扑野
但又唔可以講佢知真係好辛苦好難受
利申:處

我都少問 其實而家都真係無以前咁介意

一開始我都係咁 不過之後覺得咁好麻煩所以懶得去避免呢樣野

瘋狂鑽牛角尖害死自己害死其他人啊
成日諗自己有幾唔好幾不足有咩用

分手啦

睇左咁多留言
好多野都中

咁介意人哋嘅過去 不如分手啦

分手啦 有ex既人配唔起你地咁純潔

你係同宜家既佢拍拖 以前既佢已經唔到你理 試下唔好諗唔好問 專注現在既關係

利申：經歷過

個ex仲要係我朋友 我唔想踩落去

當雞咁屌
屌到厭就飛
唔好投放太多資源同時間

以為個post自己開
我寧願你講大話都唔好講你ex點樣

而家努力嘗試緊 感覺幾好

完全同我一樣 同男朋友一齊左年幾仲係好介意

介意又話係雞 有病呀?

屌同樓主一模一樣，唔知仲以為係我開post
有時候諗，係咪真係時間錯，如果我係先過佢ex出現，我會同佢過人世
好唔想放手好想睇得透，但係有時候又會辛苦
好多時候佢話睇過咩戲、去過邊食過咩，我都會即刻諗係咪同佢個ex一齊試
好多時都唔開心

屌呢個真
有時我直頭說服自己，當自己講根本自己就唔及個ex，咁樣反而仲睇得開

點解咁中

屌呢句真係啱
佢話想幫我剪頭髮我本身都想俾佢剪，點知有日手痕睇佢ig(佢冇del過ex嘅相)碌到最底，見到佢幫過個ex剪頭髮仲要係第一次幫人剪我即刻唔想俾佢剪會覺得佢唔係100%真心幫我剪救命我唔想再咁諗

真呀巴打我幾乎日日諗但係又日日見佢，好矛盾呀！

真係唔知係咪放低晒
每一個動作我都覺得有啲牽連有啲關係咁